是日午餐 日式鹽味炒麵

咁齋

睇落去淡到仆街

效果好正

樓主響印度？

其實係好濃,佢隻醬係淡色D
包粉有黑椒粒.仲有元貝粒

辣殺食辣殺

我call返狗食台啲巴絲嚟幫你旺場好唔好

肩肩 你老母比狗屌

弘B 伯母化療做成點

好似好正 就係得鹽味？

唔知,係759買,14蚊,有7折

會發光

正

辛束 杀 殳

辣殺

狗糧

DRY

食啲菜啦乖啦

辛束 杀殳